推介個好鬼好用既黃的Apps

個apps會顯示即時你揀既路徑價錢時間，仲可以揀車款收費模式
已經打聽過所有司機都要親身認證，我地既錢唔會流入冷血既司機度

apps叫 HKer Taxi
黃的圈tg係